我去過惠康買一次手卷之後。。我番唔到轉頭

一樣同x鮮都係十蚊大洋 但係你有時係x鮮買既三文魚手卷 有時侯真係連三文魚都睇唔到
下圖係係惠康買既

前

後

中
食到lamlam俐

華乳結嗰啲十幾廿蚊